警察快啲祈求中共、港共千秋萬世

警察快啲祈求中共、港共千秋萬世，你哋喺912 對示威者、 記者、傷者做嘅事全世界有有目共睹， 甚至為咗執行上司嘅命令向示威者( 或者你哋所謂嘅暴徒) 頭部開槍， 阻礙救護車， 不惜犯下人道罪行他朝轉型正義你哋嘅罪行一一送上法庭審判。

歷史已經話咗畀執行者知道:
東德的法律要你殺人，但是你明知他是無辜的，殺死他就有罪。你有把槍口抬高一厘米的權利，這是你應主動承擔的良心義務

你哋快啲祈求你哋嘅神明， 你哋嘅有生之年
中共、港共 繼續執政

sorry 1999

中共聽日倒台 你都反唔到港共

d 狗咪把槍口提高囉
本來射腳，依加射頭
全死家啦屌你老母